[毒樂樂] 試過一個人做咩

弘弘試過一個人：
打酒樓/快餐店邊邊 唱K 睇戲 海洋公園 迪士尼 排幾個鐘隊買新款美食 行博物館 行山 去酒店瞓 境外旅遊
講到呢到有啲眼濕濕

試過一個人拍拖

梳 我唔愛我自己
如果我係異性見到自己都唔開胃

去迪士尼，睇戲，食聖誕大餐

你講嘅我都基本上做過，慣左一個去旅行，依家唔鍾意同人去

我想哭

一個人食海底撈，仲要比啲職員放個公仔係對面

慌死人哋唔知我一個人食咁

試過一個人打飛機

我都想搵日卜間酒店自己瞓 香港

呢個我都想去食

唔好搞，你一個人去旅行去海洋公園都唔會有人笑你，一個人食呢間嘢好多人因為個公仔笑你影你

成日一個人weekend冇野做，就出油尖旺鳩行，有戲岩就睇

好爽的一定要焗 桑拿 帶埋hair mask
焗蒸氣 夜晚買勁多嘢食

你有冇鬧影你嗰啲人

一個人做pj

人哋又無犯法

大陸仔

悶唔悶

感覺唔好受

點解冇人想同你一組

好撚悶

我都成日想做呢個

今日星期日出街都好多人逼

點解要歧視單身人士